{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/hatchingroom/GM0023051050715/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Shirring Pants - Grey"
    },
    "text": "ブランドのHatchingroomで製造した商品の番号はSS23 / QX3521HR23です。 このパンツは側面配色ディテールと多様な副資材使用で多様なディテールが特徴です。 ウエストインナーストリングでサイズ調節が可能で、膝のタックディテールで自然なシルエットを形成します。 裾にはファスナーのディテールがあり、背面にはストリングがありシルエットを調節できます。 このパンツは試着時に快適な着心地を提供し、四季に合わせた厚さで製作されています。 表地は綿100%で裏地も綿100%です。 洗濯の際はドライクリーニングをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツのブランドは何ですか？",
            "answer": "Hatchingroomで製造された商品です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "側面配色ディテールと多様な副資材使用で多様なディテールが特徴です。"
        },
        {
            "question": "どのようにサイズ調節できますか？",
            "answer": "ウエストインナーストリングでサイズ調節が可能です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなシルエットを形成しますか？",
            "answer": "膝のタックディテールで自然なシルエットを形成します。"
        },
        {
            "question": "裾には何のディテールがありますか？",
            "answer": "裾にはファスナーのディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "背面には何がありますか？",
            "answer": "背面にはストリングがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような着心地を提供しますか？",
            "answer": "試着時に快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このパンツは何の厚さで製作されていますか？",
            "answer": "四季に合わせた厚さで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%で裏地も綿100%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際には何をお勧めしますか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 283
    }
}